{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135588384/yam-suncheon-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127060394&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229270390&selectedRatePlan=268376862&expediaPropertyId=66705887&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 YAM 순천 연향점"
    },
    "text": "順天 YAM 順天 ヨンヒャン店 (순천 YAM 순천 연향점)\n順天YAM順天ヨンヒャン店の宿泊は順天でとても良い選択です。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "31個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "順天YAM順天ヨンヒャン店では無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店では無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、客室内および共用エリアで無料のWiFiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、順天YAM順天ヨンヒャン店には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "順天YAM順天ヨンヒャン店への特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックインの案内については、事前に宿泊施設に連絡してください。予約確認メールに出ている連絡先に連絡していただくことでチェックインの手続きを行うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 475
    }
}